悟空來了！日本天空驚見「七色彩雲」！ 網讚嘆：上帝給的禮物

日本朋友 同我講話見到禍具魂，ching知唔知係咩黎

好靚

紫霞終於等到